大家影相留唔留RAW底

唔留，RAW file size太大，出完jpeg就算

只會留嗰輯相最好嗰幾張既raw，其餘output完jpeg就del

靚就留，唔靚jpg都唔留

全留

留

唔影jpg😂

全留，放上隻nas

全部都留

點解唔留，仲係floppy年代咩
storage咁平

agree

Jpg留2份， raw留1份

因為成日影星空，time lapse, 有時會拎出來重製。

無刪過 影左3年都未夠1TB

一張都唔會del
遲多幾年如果 Adobe RGB 100% 16bit 普及。你靜係得jpg 就會後悔。
邊有可能只keep 4R相紙。唔keep底片

留起無壞，得閒玩下舊raw file 都係一個唔錯的娛樂。

全留🤘🏿反正有hard disk

乜都留

影兩年已經爆左個3TB

有美感果d，或者人生只去一次既就 keep raw

玩番舊RAW先知呢一兩年自己成長左幾多